有無人可以獻唱抱擁這分鐘俾我聽

叫你起身

快唱！

你又認錯人-.-

你緊係無我bb咁好=.=

花心

無人唱

聽完講下覺得點
利申少少傷風

個變聲器唔錯
幾有誠意
好過上邊個位變聲器都唔用
我俾8分

叫我起床得唔得

變你老母聲
即係好難聽？

喂 係我個場溝女 ！！

好聽 好sweet
叫我起身得唔得

唔難聽 加埋名肥豬仔 早啲瞓啦
會變十分

多謝

唔得

我又要我又要
叫我 野仔 早啲糞啦 muahmuahmuah(畀啲感情)

我有8分夠啦

Sorly 而家得一分

屌呀 佢有muahmuah 我都要有
再要加多少少呻淫聲！
嗯 嗯 呀～ 呀～

屌... 好似過份咗.....
當我無講過

你嚇撚走咗唯一嘅girl

唉 仆街
猴擒得濟

┏━┳━┳━┳━，
┃┏┫Ｏ┃Ｏ┃Ｄ┃
┗━┻━┻━┻━′
┏━┳┳┓ ∧＿∧
┃ ┃┃ Zz（-ω-* ）
┗┻┳┻╋┳┳U━U┓）
┃┏┫ ┣┓┏ υ υ
┗━┻┻┛┗┛

咪瞓啦 屌